Situé aux portes du [MASK] [MASK] [MASK] , dans la [MASK] [MASK] [MASK] , le relief peu accidenté est propice aux cultures agricole céréalière intensives .
Pendant la seconde guerre mondiale [MASK] a été surtout occupé à la fin 1943 .
Puis , à cause des mouvements des troupes alliés pour établir une tête de pont à l' est de l' [MASK] , le régiment est envoyée vers [MASK] et relevé le 19 juillet 1944 par la [MASK] [MASK] [MASK] [MASK] .